捉到有人偷拍既話一定要check埋佢有冇裝偷拍app！

代post
今日沙田人捉到有個廢老偷拍示威者掘磚
成班手足一發現已經捉住廢老同check 佢手機album
見佢album入面冇相同片，就放左佢走
但事後問返攝記朋友
佢話手機有好多偷拍app
拍完既片係唔會直接save落手機album
而係save喺第二啲位置
所以各位手足下次預到同一情況
記住check真啲！

下面係其中一個偷拍app既圖